作為前埋土三毛 我好希望大家聽狗講離開

與其坐守待捕 不如留返個驅體再戰 完
走啦 帶埋記者走 有記者頂住 幫狗唔敢亂黎

點出呀出面全部都係警察
拉